今次派1萬..一個月都唔使..派4000派撚佐兩年屌你老母

今次派1萬..一個月都唔使..
派4000派撚佐兩年屌你老母

預約集中營，比返D甜頭你

因為用銀行囉